點解sony唔搵rose ma拍vr片

點解sony唔搵rose ma拍vr片， 又可以玩

G